我老婆我老豆，發緊癲，去邊到行街？

我老豆係賭徒，十月一日投注站關門，屌晒鬼！
我老婆係港豬，十月一日大商場關門Shopping，屌晒鬼！
去彌敦道飲飲食食，得唔得？

自推1/10

自推2/10

今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

總之全黑落黎行街
唔理你去邊!

驚就唔好出街

3/10

4/10

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭